偽人

啲fans啲中立就話人地都係打份工，唔好搞到啲藝人，由佢地唔出聲我地明佢就得，喺到自欺欺人，喺依個圈唔可以講啲乜，唔係會被封殺。
咁樣講警察都係打份工啦，人地都係身不由己上面比order一定要做，唔係會無左份工啦。
古天樂扮咩有愛心有義氣，大把有需要既人唔洗你出錢，出句聲你都無，剩係返中國起學校有鬼用咩！
全部偽人都食兩家茶禮，我愛港幣更愛人民幣！
有啲偽人根本無大陸市場，香港都無人識既，都唔敢發一句聲，良知比狗食左！

放棄香港偽人，大部分都仆街黎